有無人係無嗜好

嫖賭飲吹唔啱
運動越嚟越少做
打機唔啱
動漫嫌太毒
媾女缺乏動力
AV唔睇
音樂少聽
行街睇戲冇興趣
冇宗教信仰
讀書／做嘢 唔求做到最top

成日做一樣嘢之前諗「做嚟對我有乜用？」

連登有無同我一樣嘅非典型毒撚？

你無目標姐

同感。點樣培養到興趣？

點解會係非典型

最中意就係hea
成日都唔知自己做左咩
咁就過左一日
不過其實我都想搵樣興趣
可惜乜都3分鐘熱度又懶

我都係咁上下
個人朋友少 又冇乜興趣
返到屋企跟本冇野好做
日日就返工放工訓教又一日
運動從來唔做 動漫興趣不大 電視唔多睇 夏天怕熱唔出街 朋友少whatsapp冇人搵 打機又唔打 親人關係疏離幾乎冇家庭活動 書又唔睇 而家女性朋友數目直頭係0 有時會入下連登D活動吹水GROUP, 但頭一兩日會講下野, 之前就靜, 覺得自己格格不入咁, 最後退group

間唔鍾會睇下戲同砌模型, 但流於表面, 完全唔精通, 談不上熱愛
次次有人問我有咩鍾意做, 我淨係答得出呢兩樣, 冇其他了

成日都想搵D興趣, 但就發覺自己對乜野都係3分鐘熱度, 隔一陣就提唔起勁

放完工返到屋企除左上youtube lihkg 睇下股市同睇某幾套漫畫之外就乜都冇了
一路無聊到夠鐘訓 聽朝又返工

同你一模一樣呀巴打
淨係多你一樣就係打LOL 不過打兩次就覺悶唔想打